AIA唔見野

今晚(2018.12.30)去左AIA嘅其中一個攤位玩遊戲時放低左個袋係地下，走果時唔記得拎返，轉頭返去已經搵唔返。問過哂所有玩過既攤位嘅同顧客服務中心嘅staff都話無執過。

入邊有好多重要野(switch, 生日禮物, 生日咭, 鎖匙)，求下全能既連登仔有冇方法可以幫我搵返 如果有人執到既話求下你做下好心比返一部分我都好，保證薄酬/唔會追究

報失先啦

隻switch都無game...
今朝仲哂咗我320蚊買game
唔講啦 打機先

抵撚死
返屋企拆禮物lu

樓主

薄酬不了
我要哂唔好?

冇架啦 死心啦，你到附近垃圾桶搵下有冇啦
正常都唔會攞晒

正常執到部switch 都唔會還啦

正常見到地下有個紙袋都唔會掂啦
攞得你嘅你預咗揾唔返啦。。。

我都知搵返嘅機會好微，亦都好怪自己咁唔小心。Anyway感謝大家留言

唔洗感謝，你繼續推，大把人留言話抵你死

btw咁都漏得真係誇張左啲

比返你先薄酬
點信得過你呀,撚會比返你,自己要哂唔好

有fd 慶祝生日
執到都扔左佢

AIA果邊勁多大陸扒手搵食

好多重要嘢，但唔記得攞
D嘢仲係咪重要？

薄酬=$20????
個賊拎部switch賣2千銀唔好?

樓主最起碼出$2500 la

保證薄酬/唔會追究

即係拎咗薄酬就會追究

咁你個仆街又狼死d